求巴打評價此打機List

夠唔夠我打機食雞同4K mon睇片？

粒野缺貨中wo

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,306

推